尚德邨嗰堆夜巿小販，其實有冇犯法？

日日都開，日日都好多人排隊，
其實咁樣影響的居民，有冇犯法？

背後有黑社會運作

廢話梗係犯法

尚德啲曱甴應該係全洗數一數二勁 啲人點噴都冇用

啲老鼠先多 痴撚線夜晚開party